# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-09-04 00:33-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2013-09-29 18:56+0200\n"
"Last-Translator: lite <litekok@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.0.5\n"

#. TRANS: "name" option from activity.info file
#. TRANS: "summary" option from activity.info file
#. TRANS: "description" option from activity.info file
msgid "Poll"
msgstr "民意调查"

#: PollSession.py:502 PollSession.py:586
#, python-format
#, python-format,
msgid "%(author)s shared a poll '%(title)s' with you."
msgstr "%(author)s 和你共享了一项调查'%(title)s'。"

#: PollSession.py:585
msgid "New Poll"
msgstr "新的调查"

#: Widgets.py:59 Widgets.py:497
msgid "Choose a Poll"
msgstr "选择一项调查"

#: Widgets.py:63
msgid "Build a Poll"
msgstr "创建一项调查"

#: Widgets.py:67 Widgets.py:388
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: Widgets.py:71 Widgets.py:570
msgid "Lesson Plans"
msgstr "课程计划"

#: Widgets.py:106
msgid "Build a poll"
msgstr "创建一项调查"

#: Widgets.py:109
msgid "Poll Title:"
msgstr "调查题目"

#: Widgets.py:113
msgid "Question:"
msgstr "问题："

#: Widgets.py:118
msgid "Number of votes to collect:"
msgstr "要收集的票数："

#: Widgets.py:126
#, python-format
#, python-format,
msgid "Answer %s:"
msgstr "答案 %s:"

#: Widgets.py:134 Widgets.py:205
msgid "Change Image"
msgstr "改变图像"

#: Widgets.py:139
msgid "Add Image"
msgstr "添加图像"

#: Widgets.py:150
msgid "Step 1: Preview"
msgstr "第一步：预览"

#: Widgets.py:154
msgid "Step 2: Save"
msgstr "第二步：保存"

#: Widgets.py:209 Widgets.py:484 poll.py:380
msgid "Poll Activity"
msgstr "投票活动"

#: Widgets.py:210
msgid "Your selection is not an image"
msgstr "你的选择不是一张图"

#: Widgets.py:394
msgid "Show answers while voting"
msgstr "投票时显示答案"

#: Widgets.py:399
msgid "Remember last vote"
msgstr "记住最近的投票"

#: Widgets.py:406
msgid "Play a sound when make a vote"
msgstr "投票时播放声音"

#: Widgets.py:412
msgid "Use image in answer"
msgstr "答案中使用图像"

#: Widgets.py:417
msgid "Image Size: "
msgstr "图像大小："

#: Widgets.py:445
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: Widgets.py:485
msgid "The settings have been saved"
msgstr "设置已保存"

#: Widgets.py:536
msgid "VOTE"
msgstr "投票"

#: Widgets.py:539
msgid "SEE RESULTS"
msgstr "查看结果"

#: Widgets.py:546
msgid "DELETE"
msgstr "删除"

#: Widgets.py:560
msgid "Introduction"
msgstr "介绍"

#: Widgets.py:560
msgid "Lesson 1"
msgstr "第一课"

#: Widgets.py:560
msgid "Lesson 2"
msgstr "第二课"

#: Widgets.py:561
msgid "Lesson 3"
msgstr "第三课"

#: Widgets.py:561
msgid "Lesson 4"
msgstr "第四课"

#: Widgets.py:725
msgid "votes"
msgstr "票数"

#: Widgets.py:725
msgid "(votes left to collect)"
msgstr "（余下要收集的投票）"

#: Widgets.py:733 poll.py:476
msgid "Vote"
msgstr "投票"

#: Widgets.py:739
msgid "Edit Poll"
msgstr "编辑"

#: Widgets.py:744
msgid "Save Poll"
msgstr "保存"

#: poll.py:279 poll.py:370 poll.py:480
msgid "VOTE!"
msgstr "投票！"

#: poll.py:282 poll.py:373 poll.py:483
msgid "Poll Preview"
msgstr "查看"

#: poll.py:381
msgid "To vote you have to select first one option"
msgstr "必须选择第一个选项才能投票"

#: poll.py:477
#, python-format
msgid "Somebody voted on %s"
msgstr "某人对%s投过票"

#: poll.py:564 poll.py:599
msgid "Joined"
msgstr "加入"

#: poll.py:604
msgid "Left"
msgstr "左边"

#~ msgid "Choose image"
#~ msgstr "选择图像"

#~ msgid "Favorite Color"
#~ msgstr "最喜欢的颜色"

#~ msgid "What is your favorite color?"
#~ msgstr "你最喜欢什么颜色？"

#~ msgid "Orange"
#~ msgstr "橙色"

#~ msgid "None of the above"
#~ msgstr "以上都不是"

#~ msgid "Close Lessons"
#~ msgstr "关闭课程"

#~ msgid "Answer"
#~ msgstr "答案"

#~ msgid "Green"
#~ msgstr "绿色"

#~ msgid "Red"
#~ msgstr "红色"

#~ msgid "Blue"
#~ msgstr "蓝色"

#~ msgid "Chinese (simplified)"
#~ msgstr "中文 （简体）"

#~ msgid "Chinese (traditional)"
#~ msgstr "中文 （繁体）"

#~ msgid "Czech"
#~ msgstr "捷克语"

#~ msgid "Danish"
#~ msgstr "丹麦语"

#~ msgid "Dutch"
#~ msgstr "荷兰语"

#~ msgid "English"
#~ msgstr "英语"

#~ msgid "English - Great Britain"
#~ msgstr "英语 - 英式"

#~ msgid "English - U.S."
#~ msgstr "英语 - 美式"

#~ msgid "Finnish"
#~ msgstr "芬兰语"

#~ msgid "French"
#~ msgstr "法语"

#~ msgid "German"
#~ msgstr "德语"

#~ msgid "Hungarian"
#~ msgstr "匈牙利语"

#~ msgid "Italian"
#~ msgstr "意大利语"

#~ msgid "Japanese"
#~ msgstr "日语"

#~ msgid "Korean"
#~ msgstr "韩语"

#~ msgid "Norwegian"
#~ msgstr "挪威语"

#~ msgid "Polish"
#~ msgstr "波兰语"

#~ msgid "Portuguese"
#~ msgstr "葡萄牙语"

#~ msgid "Portuguese - Brazilian"
#~ msgstr "葡萄牙语 - 巴西"

#~ msgid "Russian"
#~ msgstr "俄语"

#~ msgid "Slovak"
#~ msgstr "斯洛伐克语"

#~ msgid "Spanish"
#~ msgstr "西班牙语"

#~ msgid "Swedish"
#~ msgstr "瑞典语"

#~ msgid "Turkish"
#~ msgstr "土耳其语"
